tg 督灰channel 道歉馨明

道歉聲明
我係督灰channel owner(@gofucknanaa) lihkg都開過幾次post(麵咪媽徒弟). 對於今日Ivan事件，首先想同大家道歉。我地channel admin對ivan同其朋友係公海態度極差，並且出言不遜，所以在此道歉。另外，就今日我地誤傳ivan於隔離期間出蘭桂芳飲酒並且染病而做成嘅困擾，我地channel admin同owner再一次同大家道歉。儘管我地根據now新聞嘅報導出post而炒車，我地都覺得應該負上最大責任，因為我地成為左呢個謠言散播嘅源頭。
呢件事發生後，我地channel 深刻反省，會揾下有冇更好嘅FC方法，以免繼續冤枉好人。而為左公海嘅爭吵可以暫時停一停，owner決定暫時stop左留言功能，比雙方冷靜(按:唔是admin 關群).亦希望當時人可以tg聯絡我，我會好好咁道歉。
—-
澄清聲明:
係今日罵戰入面。
有2位分別係Michelle同Yummi嘅打手入左黎話我地之前有屈佢。
Michelle當日係隔離期間落酒店攞外賣，同埋係街同frd煲煙，亦約左唔需要隔離嘅人上酒店，證據確鑿，唔需要抵賴。
Yummi涉嫌喺隔離期間出街做PTGF，亦都證據確鑿唔使老屈。
完。

Stop 留言功能等於有你講無人講姐
乜柒都錯 執柒咗個channel去啦
自己讀野雞仲要人格謀殺人地間名牌大學
督灰channel玩到好似小學生剪報咁

係做錯好多 但無左佢地個channel
點會捉到咁多個啊？
你人身攻擊人地 又有幾唔小學雞啊？

出左道歉聲明後已經開翻。
再一次道歉。

你自己睇下捉到個命中率有幾多
亂鳩咁捉同黑警濫捕有咩分別呀On9

呢個青奴on9到七彩 亂9咁屌人都唔係第一次 fc齊晒先出po好無

狗仔Ivan聽講黃到金 但返到黎香港去酒店隔離 又唔返狗宿隔離架喎
咁黃 返屋企惹老豆老母呀嘛 黑警死全家同3萬thanks係口號？
仲鬧掉火魔入狗宿嘅手足？話會傷及無辜？黑警冇一個係無辜架！
黃？邊撚度黃呀？啲尿呀？定條底褲呀？

唔關channel事。
佢點做唔關我事。
佢冇出街有隔離做乜都得。

原來21世紀仲有人因為自已讀名校就打曬飛機
出嚟做嘢先講啦兒登仔
翻香港搵到Part time 未？
定用緊老母錢去媾女？
如果係咁我就唔屌你老母啦

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

希望admin下次可以fc先出post
大佬你鬧到佢天花龍鳳都冇意思
俾到fc咗嘅資訊出嚟就大家都唔使坳
一單還一單唔該 佢真係冇遵守隔離拎嘅話你拎佢去打靶都可以 同佢係咪狗仔係黃定藍完全係兩回事
希望唔好撈埋一齊來講

你哋成個Channel個感覺好撚戇鳩 單單打打 屌

國難當前，威威攞彩最緊要，一定要把握機會屌盡所有人，拎盡飛屎

你醒未呀Exeter都名校

你呢個頻道真係好撚戇鳩，好似唔止第一次出事。

大佬，網上道歉有撚用啊！你已經對當事人造成一個好大嘅心理壓力同埋傷害，都唔知有冇俾你搞到抑鬱症添呀你老母臭閪！

係男人嘅，當住面同佢道歉，奶埋鞋底，最好拍埋片上網！

仲有呀，你個頻道真係10分小學雞。我唔阻止你去做正義公民去舉報違法分子，但係喺度單單打打，成日都喺度講興趣做雞，你乜撚嘢呀！你成立呢個頻道目的，係做好公民監察嘅責任，講咁多無謂嘢做乜撚柒野？

樓主，我哋而家命令你立即話俾我哋知你有啲乜嘢有效辦法去做fc , 如果唔係嘅話，有大把人被無辜放上網。

我係度睇L住你，咪以為用TG就大Q唒！